［CSGO]有冇人一齊打rank?

求人carry我

我銀二

點玩先玩到銀2

咩rank

我地有幾個巴打打緊，有興趣留個id一齊？

巴打carry我

我地球 洗唔洗幫你？

我銀二但自問實力唔止

我都銀2喎 自問實力大地球

一齊

係白銀菁英卡咗好耐 有冇巴打carry
利申：好廢

一星卡住左
一升2粒星就幾鋪跌返落去
有冇人carry? 一齊玩？

放id啦，好多巴打carry
尋晚俾人carry完
利申啱啱排完十場

steam://joinlobby/730/109775244112611092/76561198094054623

未訓醒

入唔到條lin

newbie